
                      No cabe duda que Hugh es el mejor Lobezno hasta la fecha y aunque no soy seguidora de los cómics creo que es una buena forma de conocer a Logan desde su infancia hasta como llega a ser Lobezno con unos personajes secundarios importantes pero que no restan protagonismo al protagonista.
Lo mejor:Que bien esta enlazada con las otras películas de x-men
Lo peor :Deadpool como se crea el personaje y como queda
        
            